基本上入到大學既mk公屋仔同賊無分別

淨係識得痴埋去d勁人到, 又恰d離群人士
不過唔駛擔心, 呢d人通常去到職場都比人撚狗 撚到佢地返屋企喊